★蘋果大中華銷售急跌29% 股價盤後急挫5%

蘋果公司（AAPL）收市後公布季績，第四財季收入和盈利雖略勝市場預期，惟大中華區業績差，以及iPhone銷售遜預期，令投資者失望。業績公布後，蘋果股價盤後時段急挫5%

在各地收入中，惟獨大中華區銷售急跌28.6%，至79.46億美元，靠歐美及亞太其他地區的銷售，填補其缺口。

奶支怪 下場

樓主 ifan

我唔係好明 點解之前個個POST都話支拿人排幾層隊買、又幾多秒售完乜乜乜 而家又話跌29% 到底邊樣先係真

呢個係第三季業績

因為武肺死左好多支那人

pro產量少左
ip11 pro冇乜人買
apple 12pro而家好賣,apple先加單

反映 支那狗消費力下降

正常都知11過渡機
冇人會買

11 delay 左，無計入Q3

老貓係ifandog

做媒

ip11同xr最多人買
11更加賣大包
ram/cam/cpu同pro一樣

底死

睇先達就知

兩年都冇買新機因為完全冇特別 又唔係平

唔其

華為掘起

冇錢了

白痴仔

Mon同Cam都唔一樣

pro 係多支cam
另外兩支一樣

12係pro 多防震
12 pro max 大cmos D

11/11pro 係同一粒cmos

出新機前留力

11平價其實好多人換

12pro無乜進步就真換個邊框

係連登除左成人台係認真討論外，邊度都會有假膠。

on9 , 明顯係人地好齊心支持本土產業啦，似香港人咁閪咩，人種又劣，睇下螞蟻超購幾多倍無原則既人最可恥

真？
心諗琴晚跌到仆晒街咩事

如果單係因為呢個原因下跌, 就完全係入市黃金機會。

擺到明iPhone 12遲左賣, 呢份業積未反映銷售數字。第三季臨出新機, 個個都 hold 住唔買 11 啦, 咁就自不然銷售下降。

5G 引發換機潮不容忽視
全年業積反映就見真章，再唔係就出去蘋果鋪頭望下啦 mini 同 pro max 都未出已經咁 Q 多人喇

現價越跌越要買啦

用香港市場做標準輸死你

其實特登出啲1萬蚊1部係用黎刺激6千蚊機銷量

等人地覺得6千已經平左好多好扺買

xs xsmax xr 呢期好成功

成功推左xr 做全年度最高銷量機款

果啲post用黎笑中國姐 唔係信晒呀

俾人抄到咁上下就拋棄你

今年數據冇計到新iPhone 訂單 點樣比呀都唔係apple to apple

新出果個月一定係最爆訂單 岩岩好計唔到

9月 iPhone 12 仲未出貨

iPhone 12頭24小時預售係 iPhone 11同期2倍以上 而家咁跌法係千載難逢機會

用第三季大陸iPhone銷售數字下降就話之後會賣得唔好 所以要跌？ 你覺得合理咩

明知 12 都就出，人人都等新機唔買舊機啦
咁咪出現第三季銷售數字下降囉

用緊11果 d 友仔成日話 12 冇咩特別
所以冇乜人換機，所以賣得差

咁你諗下 當你未買 11 會唔會臨出 12 果陣貪平 d 走去出部 11 先

早幾代未換機嘅都一定會因為餐肉設計同5G換機囉，至多邊屌舊電細左邊買12嚟用

你唸到既野，唔通啲分析師唸唔到？

係好多大陸人以前有錢買
依家冇錢買

但係咁都只係跌29%
咁你諗下

八千萬

全靠我地香港人罷買成功

只係跌咗29%？唔通愛國係假嘅？